（捉鬼）點解我地唔有樣學樣？

全民black block 嘅話
一定要用啲顯眼嘅物件去做25狗記認
逆向思維諗
既然班狗用螢光棒做記號
做咩我地唔全民螢光棒
等佢地自己都分辨唔到邊啲係示威者邊啲係狗
所以 一於佢地用咩 我地用咩

人地次次都唔同架高手

戇鳩，你點知佢地下次用咩

下次咪會轉囉老友

傻架咩
梗係我地呢邊咩特別野都唔好放起身
咁先易分加嘛
你點知佢每次暗號係咩…

最後咪互相懷疑囉 聰明仔

佢轉個頭就換其他標記
自己友就反而分唔清
根本捉鬼唔係重點
遇到咪做嘢囉 但唔係刻意去搵佢哋出嚟
而家要做嘅係大大力宣傳警察臥底煽動示威者行動升級

講咗幾個星期啦 你昏迷咗幾耐啊

無記認，就係最好的記認

大家試諗下有啲咩物件係即使全黑都可以做記認

小建議:
POPO 臥底D記認一定係比較搶眼
一見到就打鳩佢地就得
手足如果組隊想整舍隊號認返隊友就幾個圍內知就得, 盡量唔好搵D咁顯眼既記號

次次都唔同記認 你點知班狗今次點記認

大家都見到班狗係幾隻一齊行動
咁樣做可以令佢地混淆/失散/攻擊前欲步
我明佢地有機會次次轉
只係舉個例子 帶個概念俾大家
等大家一齊集思廣益

秒殺